有冇人係new town plaza mcl戲院跌咗張八達通

喺戲院對出草地個位執到張八達通，因為太夜俾唔到戲院啲職員，同埋俾唔到港鐵站啲人，有冇巴打跌咗？聽日我會交返去沙田地鐵站嗰度㗎啦！

唔通係我

應該係我

真心？